律政司突然放棄覆核4名被告保釋 林景楠、劉偉聰、楊雪盈及呂智恆獲保釋！

都唔知開心定唔開心好

好人一生平安
doj執柒左佢啦

好過一個都無
希望仲有得放啦

根本唔知班仆街jer 乜撚
好似有人保釋到就扣人工咁

記住不分化

謝主隆恩

DOJ 明顯係本身落order
尋晚點都要上訴先
今日開工再決定成功率

關成功率咩事，有邊單唔係鳩上訴？

律致屍死全家啦

咩玩法

agree